連機打好game

少玩手機game, 新手而家邊隻多人玩